集思廣益：食印尼撈麵點樣剪包油

用手搣隻手又會污糟 有時仲要搣唔到
用鉸剪剪又要洗鉸剪 麻鬼煩
究竟點搣先係最方便快捷乜都唔使洗？

無 食得預左洗手洗較剪

鉸剪

fing個包裝
啲汁會流落下面但係要剪上面
好似風琴位咁樣接跟住剪一下搞掂

下次試吓

用牙扯開

叫人剪

洗鉸剪有咩問題？

剪完唔洗留俾下一手

請個大隻仔著住背心，一手揸爆佢，d 汁由掌心流落手肘滴落個碗度

無㗎啦
用鉸剪一炮過開晒咁多包醬同粉
等自己洗鉸剪洗得甘心啲

可能可以試下用火機燒爛個包裝

fing完再禁住角位, 剪角住

唔落
就唔會dirty
本泥無一物
何次惹塵埃

叫印印改包裝
你出錢

煮麵嗰陣擺落冰箱
啲油會凝固
之後用手推落少少再剪
就完美避開啲油

試下用腳剪

條邊剪開1-2mm缺口(啲油仲係密封緊)，然後用手搣開

驚手勢唔好會被顏射
利申：試過 非gay

冰格

照剪但唔洗較剪

食野咁麻煩你又食
食完又要痾

PP黎

就算咁樣都係要洗交剪